「新界氣溫再低一兩度」英文點講

New territories air temperature again low one two degree

The temperature in the New Territories is one or two degrees lower

Ho lun cold ar diu le no mo

Region outside Hong Kong is 1degree C colder

Sun guy cold d

New line temperature again lower one two degrees

Ja Ga

Do you want to build a snowman

New territories is not Hong Kong and fucking cold

New Territories is colder than Siberia

i go to school by bus

The wet cold of new territory is the coldest in the world

new terror 好撚7 cold ar diu